【推到攬炒巴睇到】我地要眾籌唱衰香港

繼1/1銅鑼灣後，今晚上水又玩大濫捕，相信鄧小強同佢班狗嚟緊都會用依一招

鄧小強玩大濫捕，我地就將香港旅遊城市依個朵徹底摧毀

承接上文，對一大班好嬲但唔夠膽勇武嘅和理非手足，眾籌登報唱衰香港，叫所有人唔好再嚟香港或者係一個方法

推到比攬炒巴睇到

自推 1/10

自推 2/10

推

自推 3/10

Pish

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
振興黃色經濟 拒絕幫襯建制

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

同時黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法28條原意

警謊「自己人」裝修銀行為由，中斷民陣元旦百萬人遊行

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

仲要齊心祝福

想幫手足報仇，就要揾中資算帳
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

自推 4/10

自推 5/10